（一人一個）身邊成日見既中文名

我先
詩音

逸朗
詠欣

第二個字：子/芷/紫 嘉/家/加
第三個字：晴/程 茵/欣/恩

欣欣

戇鳩仔

一心允行

穎彤

文傑

力威

俊杰/傑

嘉欣

晴
軒（閒閒地都有十幾個）